jump force有冇偷跑？

...........

留名

仲未有消息

Lm

日版出左

最貴果個版本提早玩得

有冇report

日版 519 淘大

呢隻唔知可以玩幾耐呢

lm

龍珠個隻半個月貨仔,依隻唔多激烈,一定好快玩完

有無單機雙打？

好景中文459

最緊要係有無單機雙打

最新消息
頭先上巴哈專版
佢地話係可以單機雙打

角色套票：9個追加角色 + 這些角色各自可給虛擬化身用的服裝與動作 + 比其他玩家搶先4天體驗用這些角色來遊玩

邊9個?

有冇巴打切磋下

啱啱down完

巴打想問下係咪有單機雙打？

有

感恩 宜家安心發動信用卡買啦咁

妖尾

耐唔耐玩？

隻game遲啲仲會出新野 如果鐘意龍珠 海賊 火影是但一個系列就去馬啦 而且仲有online offline battle

咁姐係可以remote play 雙打？

Keyborad控制會唔會好難用？

睇一陣劇情就load勁耐

好唔好玩

509蚊買左隻垃圾gameload game多過自己玩

對戰個d呢 好唔好玩

咁唔買了

有冇巴打知點解成日發動完一次高速反擊之後短時間內發動唔到第2次?
其實佢係咪有cold down定係要用氣? 定真係我手殘禁唔岩timing?

再加火影轉生effect

Game鋪今晚先有貨

見黃埔番左貨

見到188 門口 留左比熟客

笨大隻龍珠格鬥出唔夠一年, 岩岩新年優惠賣百零蚊
我就選擇忍下手,反正預咗唔襟玩

中文版?

如果online買完可唔可以借比fd down?

成日彈game，有冇巴打都係咁既情況？

剩係可以share俾一個人 要係佢部機到set你個ac做常用

幽遊冇藏馬飛影仙水?
龍珠冇悟飯布歐?
北斗冇多奇雷奧?
點接受到呀

仲有夜神月喺隻game嘅定位係乜?

Cd

荃灣gameman $458

漏講咗Hunter蟻王
應該都DLC見

想問單機雙打個視覺係點？
睇片好多時都係望住自己角色背面
對手距離遠好細粒

Mario Kart一開四添啦

就係未見過demo片有分割畫面

單機雙打之前喺家樂坊試過Demo
佢無分兩個mon, 會係一個player背對，另一個就正對
但打打下就會互換，個左右方向又會錯哂

勁垃圾

同埋印象中佢係上下制前後，左右制左右
而唔係火影嗰種上下制就圍住場邊跑，左右制係遠近敵人

所以一換邊嗰陣啲操作會錯鳩哂

唔係咁弱智化

唔知正式版會唔會改左
但Demo版我試完就覺得唔洗買了

火影都係咁啦

火影係上下制圍場邊走, 左右係遠 / 近敵人
呢隻好係上下制係前後，左右係左右
所以換邊先勁大問題

個11% load左幾5分鐘正唔正常？

now loading...

等多兩日先download應該快啲

係咪最多單機雙打 想買黎放係屋企一班fd時可以玩下

冇ssd可以skip呢隻

閪多過like，買黎做乜鳩？

呢值好快值崩

我睇下佢破唔破到NGB 既位置

入左code點解冇多9個人用既？

都未出,果9個人係dlc黎架

睇PV / Gameplay就知係糞game
玩法又on9 參戰作品又少
角色又唔齊 bandai專出垃圾fans向game

本身都好期待但見到個陣容即刻興趣大減
40個角色已經唔算多
仲要火影+海賊+龍珠分咗差唔多一半
前幾年J-Stars啲分配均勻好多

我睇隔離post 好似唔止40個喎

steam PC 豪華版寫多9個人同早4日用
即係普通版會少9個人定4日後都有得免費用？

打臉
Btw 香港賣$509？

Go and fuck
$150 is ok

會小9個dlc 4日後係講緊隻game正式推出前四日就有得玩

老老實實, 雖然我都好憎BANDAI, 但40隻人物以一隻FIGHTING GAME 其實唔小啦, 最大問題係JUMP 間公司搞事, 之前REDDIT 大把人講BANDAI 連公開有咩人物都要問過哂JUMP 間公司先

有冇人知追豪華版9隻追加角色係咩

想問一下 張特典code送既野 係邊度羅?

所以我都無話少角色,不過係唔算多咁解
角色陣容先係大問題
同咪都睇得出係集英社on9啦,放Boruto入去一定係佢地啲屎橋嚟

拿呢D 咪討論, 最憎D 人又冇POINT 又狗眼看人低DISLIKE COMMENT

老老實實, 好多人物放入去都唔知做乜柒, 好似DQ 咁, 我身邊好幾個朋友都屌鬼

死神又唔放劍八, DB 又冇魔人

我認為好多人氣人物最後都係用DLC 去屈9 FANS 錢

版權喺人地度要問人先放料有咩問題

呢次係MICRO MANAGEMENT, 搞到MARKETING 時候好多問題

IGN6.3分：如果你有志同道合的動漫粉絲，兩個人一起在屏幕上秀技能看特效這樣的感覺還是不錯的“跳轉大亂鬥”的戰鬥系統至少可以讓玩家先享受幾個小時的樂趣，之後你就會覺得它的戰鬥重複度讓你厭煩。遊戲平淡無奇的劇情模式感覺像個半成品，這些從沒有機會湊在一起的動漫人物雖然被萬代整合了，但是卻做的如此令人失望，這也讓“少年跳躍”這個發行超過50年的漫畫領軍雜誌臉上蒙羞。

雖然呢隻GAME 都係西, 不過都係果句, IGN 不可信

The difference in number of playable female characters in comparison to male is disappointingly large

gamespot

其實點解唔用Fighter Z個對戰系統套返jump既漫畫角色入去
又可以重用資源，又一定大賣，仲可以學fighter z搞比賽
50週年記念作品又可以不停加DLC

因為FIGHTERZ 唔係BANDAI 做既, 係ARCSYS 做既

同埋兩隻同一個玩法既GAME 會自己打自己IP, MARKETING 上其實係唔好

呢隻GAME 係交比令外一間公司做, 公司名係SPIKE CHUNSOFT

其實呢隻GAME 個市場冇搞錯, 係易入門既FANS PVP GAME, 但係設計團體有好多位有甩留.

我到依家都未明, 3V3 一條血係做乜撚野

我想有筋肉人
係咪太冷門？

都係以前玩ds jump 大亂鬥開心
成3百幾個角色
雖然大部分都係輔助
但漫畫迷嚟講真係可以J到腳軟

果時運動會玩用悟飯加鹿京屈死好多人

用開麻倉葉
無無名亦無

一開波打爆幅牆，再用 拳四郎開大打人地落街

得1個對戰模式咁on9?正常對戰game揀得3個人都係車輪戰咁打3條血啦
咁講隻game除左角色失敗，隻game個對戰系統都係失敗

呢隻不嬲都只係得一條, 完全睇唔明玩咩3打3, 如果係咁, 不如1打1啦

BANDAI D GAME真係支持唔落

比返當年NDS果兩隻JUMP SUPER STAR/ULT STAR我算啦

而家為3d化而3d化真係太柒
明明當年由組隊去到戰鬥畫面都係漫畫感十足

想知有無伏，笨大啲嘢

笨大除左玩具之外有咩無伏

你當同朋友上網爽下咪OK

但唔好係單機上有咩希望

(其實好多GAME JOURNALIST 都傻, 明明係PVP GAME, 係咁屌佢既故事點樣唔夠好, 要故事去唔該玩戰神)

但以我所知, 隻GAME LOADING 比較長, 玩法比較簡單.

故事比較單一

主要都係睇你鐘唔鐘意上網同人打呢種GAME

故事單一仲要loading都係觀望下先, 唔該巴打

thx 已買豪華版

海賊係直接攞翻burning blood set嘢

同一公司出品

咁撚低分賣咁撚貴

當年玩法正呀
砌隊多變化 雖然有bug
其實jump如果update吓畫面 加多啲人物 用返舊個種玩法模式都肯定大賣
好似super smash bros咁樣平面格鬥都可以好好玩者

掛得jump 個名 40個角色真係好少喎 仲要集中晒幾本漫畫如果出下行運超人 封神演義呢d都話回憶下呀
出埋d 已經出過唔同遊戲既漫畫 毫無吸引力

就咁睇d gameplay都覺得好悶，一d都唔爽，招式冇連貫性，易出到大技，出到到悶，對戰又冇bgm，小小背景音樂都冇

gear4 snake man都冇

JUS真心好好玩，應該岀多次

點解無我份

朋友係PSN 買左, 我玩左兩個幾鐘, 其實係好順好正, 大招出到冇用, 9 出冇咩機會打中人, 唯一唔好地方係唔知點解3人一條血, 但好玩就一定好玩.

我比6.5 分 左右, 個UX 真係好撚差

終極垃圾 fans都要預係要貼錢買難受

已經見網上有二手

睇comment好似唔值得買

一開頭介紹完個三隊要點樣加入？搵唔到人既

咁多負皮

搵長官吹水

好玩但係比6.5分

其實一個save係咪只可以開一個原創人物？

Core 好玩，其他都好撚差

同nds隻jump ult star真係無得比

好睇我買steam ultimate 俄區140$

呢啲game真係預咗伏

唔係點出dlc放你血

你望下高達vs就知啦 dlc見

BANDAI幾時先出到隻唔伏既GAME

點解見到啲人渣住架電動車既 點拎

按十字制 下

買左把斬月
打鬥時都無得用把刀

裝飾

同火影終極風暴一樣
有畫冇技巧
玩大亂鬥都有技術過佢

係咪無雙咁玩？

咁大亂鬥本身都技術向既

豪華定普通？

DLC 個9隻人係咩 成200$

買隻驚都400

Trailer 畫面內面啲人咁膠

我直接玩figure好過

好多招打完都喺個天跌返落嚟 但係又唔可以接d空中技

中伏
但整人仔換衫都滿足
玩對戰玩晒d角色玩到幾粒鐘

有冇人整到d惡搞角分享下好多樣都好正常想試下整d特別野

有冇人知爆左機有乜開放？d時裝好似好少

Hunter 啲角色係點拎 ？

而家d game全部都係咁，要等佢慢慢更新岀新野

nds嗰隻好玩係因為老任有份整
bandie真係打住fans向個名嚟撚狗

買得bandie遊戲，就要預咗有中伏嘅覺悟。
以後唔好再買垃圾bandie啲遊戲。

放咯 400 接

完全唔識點連技，又好lag機

好慢
全部都要load

對戰都lag

小岡變唔變到大岡先
睇片好似得覺醒技先變到大岡

伏撚到仆街屌佢老母
特效太多 畫面太花
人物動作僵硬
瘋狂loading
過場動畫唔知做咩鳩,又有bug

bandai屌你老母

都係以前nds個隻好玩
可以自己砌漫畫,角色又多

已放，伏到仆街

大家真係咪撚再買BANDAI D GAME不撚知悔改

原本想買
睇完game play都係不了
悶到

fb二手跌破400了

垃圾到玩左一場對打就放

D 人要中幾多次伏先學到教訓

到2019年竟然仲有人買bandai嘅game

Gundam fucker已經大把人講bamdie轉unreal 4就痴撚左線無隻唔伏，結果總有人買
只能講多謝死士

bambie 係有保證嘅

玩beta試過只係出覺醒技變一下大岡

就好似戶愚呂弟都係覺醒技先變一下100%演出, 出完技然後變返80%
明明上集Jstar 㩒R3 可以真正變身100% ,某程度算係倒退

神速基仔都好似冇 淨係識發光
冇得變大岡同戶愚呂200%邊爽
連路飛四檔都冇
白書又唔整埋飛影藏馬

如果識連技，pvp真人對戰會冇咁悶

但可惜角色招式太少，變到好似個個角都差唔多打法
而且有d人直頭龜縮企係度儲氣屈波就算，好冇癮

雖然隻game 有40幾個角色，不過all star game 咁多套作品根本唔夠分，好似city hunter，北斗，英雄學院呢d 分得一個角色都唔知出黎做乜

係囉，明明舊作jstar都有飛影，都唔明呢d人氣角色點解可以唔出
定係佢諗住出dlc屈錢，本身隻game都唔係平

我諗要睇studio, 好似Project Ace隻AC7唔差ge.
未到神作但起碼我見大部份新舊玩家都收貨.
鐵拳同Soul Calibur就一半半啦, 但都應該未到糞作.
不過就咁睇唔死得既好似都係namco底既驚,
bandai果邊真係CLS

始終online對戰既game要夠多players先可以維持到，但係動漫fans向既玩家一定唔會夠玩街霸鐵拳既人多，最後就好似龍珠fighterz, 高達vs 咁得幾個月貨仔之後冇人玩，matching 都搵唔到人

反而免費果隻gundam battle operation2 算多人玩，免費game門檻低多人download，而且有d 癲佬會瘋狂課金幾千蚊咁抽機，bamdie隨時賺得仲多

其實bamdie出多幾款免費game同改善下對戰系統仲好

俾老任出JUS續作
有Super Smash Bros咁既畫面就夠
諗下都覺得好玩

2舊水 幫手收2手

果9個dlc有冇話幾時出？

好似5月